【認真】淨得我覺得中東局勢會對股市不利?

睇新聞同社論都話之前兩任總統都唔敢殺呢個軍官，驚引發大戰。

而家伊朗已經話明會嚴厲報復美國，軍官蘇來曼尼係伊朗最高精神領袖嘅左右手。而報復手段包括軍事行動同美國本土同盟友恐襲，局勢其實好凶險。

都未計可能真係有新沙士。

美股呢排日日新高，港股A股都升幅已巨。

大家唔覺有乜嘢咩?

港股琴日咪由升緊200幾300點後急跌
美股今日都係跌啊～

反而有興趣睇下美國10年牛市會唔會完

做生意難，又狂印銀紙，唔放股市放邊，咪推高左佢

屌
屙尿都冇力啦
伊朗
C朗就話啫

就算不利
起碼兩三個月後

密切留意啦，唔係話會影響香港或者真係郁到美國乜嘢，講股市短期啫